\solutionSection

Пользуясь алгоритмами построения гистрограмм по ссылкам из условия, находим углы поворота получившихся векторов и сравниваем отношение горизонтальных и вертикальных градиентов, выводим ответ.

\codeExample

\inputPythonSource
